MHXX 綜合討論區

3月18號正式發售

體驗版已出
兩隻新風格: 勇者風格，鍊金風格

新怪:天慧龍
新既二名怪: 巨獸/泡泡龍/電龍/夜鳥/鐮蟹/角龍

各風格派生表

Telegram group

屠龍啦各位師兄

留名待玩

好正

終於知輕弩勇mode招step彈有咩用

主要用黎暈怪, 倍率10

乜田

第一次玩勇氣mode既巴打 禁Y儲氣之後可以接攻擊 儲氣會多D

留名

屌, 而家先知藍箱有野拎
唔怪得打極都慢過台仔少少

巴打第一次玩？

要打得快好多都唔會返去拎喎

有無得引繼

邊估到佢個箱有麻痺刀又陷阱又大爆
快好撚多喎ching

ys, 第一次玩

又要打機喇 好撚不安呀！！！

終於有得換蟲, 唔駛整過支棍

今晚down

有

on9弓

親生仔
開左勇氣好似自帶增彈

想玩但係冇3ds

今集唔駛上減氣都識整暈怪

我屌, 慢佢一秒
同佢諗既野一樣, 上眠->麻刀->暈->眠爆->剛撚死佢

去買機啦 又唔係貴 再唔係買二手New3DS吧

有無人知呢集充能斧有無番GP 爆破加反擊?

明明出左demo, 點解唔自己down黎試下

新手留名學野

有冇巴打介紹下勇姐mode有咩特別

相比武士道 比較高輸出但難操作

今集除左幾隻新怪 同新STYLE之外 仲有咩新野

留名考完dse打

到你考完咪冇人打

今次準備做半個月廢青煲mh

我見高登都有個post

好似有班舊人留係高登冇過黎

認真問.. 有冇人教我DOWN
完全唔識日文..MHX係買帶玩..

入ESHOP就見到啦...得幾粒制禁 有心既點會DOWN唔到

唔番高登

不過有房我會亂入

正式版有無中文？

芒亨冇中文 MHF除外

LM

新手留名
應唔應該買隻mhx練下先呢

唔係練咁簡單 mhx->mhxx係會繼承所有野
依家唔打定D進度 mhxx一出真係搵鬼同你打

耐無玩到唔記得點操作

無反擊

咁多年d 畫質都無變

nds 想點

還我反擊

本身撞ns都諗緊玩唔玩
直到見到隻狂暴角龍
不了

大把人冇玩X直接等XX

幾舊水都慳

二手區見過最平mhx 冇盒20蚊

買黎洗強走都抵

無反擊都算，仲要cut 埋劍型即轉斧型態個招 X+A 用個盾頂出黎個招，痴線

都變得唔好玩mhx開始....搞埋d乜鬼模式，
基本招又左cut右cut 。。。mhxx同mhx站時感覺無乜分別，只係多左兩個新模式

小弟部3ds斷開左一半
想問下2ds支唔支援mh?
玩起上黎手感如何?

上網見到水貨2ds $700唔洗

有無人留意到MHX opening打斬龍個team同MHXX opening打氷牙個team係同一班人

咁都記得

認到條女執陰

留名用
長槍鬼鼠廢佬想搵人打

新手留名

無人講隻機械龍

買左mhx建唔建議買mhxx

建議

我覺得著古代武器/遺跡既骸龍

上集既戰友有冇過黎連登

百度話係螳螂

但係會唔會有好多野重複

問呢個問題既人係咪每條龍打一次就算

正式出就自然有人架喇

有新毛 咁多怪（雖然炒冷飯）又未至於唔買黎玩 起碼都玩到解埋禁先吧

有冇巴打可以放隻MH3G黎玩

全新/二手都搵唔到

Amazonjp

劇情和任務的進行狀態
但是，HR9及以上的角色在存檔繼承之後會變成HR8，同時HR點數也會重置成一個固定的數值。
HR8以下角色的HR點數也會被重置成一個固定的數值。
遊戲的遊玩時間會被歸零。
※根據MHX遊玩時獲得的HR等級以及遊戲時間，會獲得一個MHXX裡的勳章。
※隨著MHX的HR等級提高時解鎖的獵人稱號會被繼承。
※存檔繼承後，原MHX存檔不會發生變化。
※另外，繼承存檔後有一次修改角色姓名和外貌的機會。
修改角色性的話，裝備會自動替換成對應性的裝備，如果沒有辦法替換的話，該裝備會被自動買掉換成現金。
如果出現上面這種自動賣裝裝備的情況的話，該裝備上的裝飾品會被取下下放放箱子。如果箱子已滿，則裝飾品會被換成現金。

裝備和道具
---------
所有武器，防具，隨從貓裝備，護石，道具，MySet and現金都會繼承。
※但一部分武器防具的數值會修改成MHXX的數值。但強化等級會全部繼承。

狩獵任務方面
---------
包括特殊許可在內的狩獵任務，完成狀態都會繼承。
但是下載的事件任務和挑戰任務不會繼承。
※MHX配信的事件任務，挑戰任務，稱號，工會名片（背景和姿勢）中的一部分會在MHXX發售後重新配信。

隨從貓和貓獵人方面
---------
包括特別配信的隨從貓在內，全部的僱用狀態和貓等級都會繼承。
但是，沒有被雇用的貓會從僱用列表裡刪除。
※隨從貓和貓獵人的數值會被修改成MHXX的數值。
※貓貓看板上設置的特訓任務會被取消，但貓貓的狀態會修改成完了了特訓任務的狀態。

其他一些無法繼承的內容
---------
郵差貓的收件箱裡的任務，隨從貓和工會名片無法繼承。
“貓貓探險隊”的任務狀態，“擦肩獵人”的任務狀態，“交易窗口”的任務狀態，“護石煉金”的任務狀態無法繼承。另外，貓貓探險隊成員會修改成完了探險任務之後的狀態。
上述任務中沒有被領取的獲得品會被放棄掉，安排任何時候支付的道具和現金不會退還。
工會名片中的“獵人生活日記”，“友好度”，“裝備登錄”和“名片夾”無法繼承。
“調和列表”的自定義順序，“僱用隨從貓的過濾條件”和“黑名單”無法繼承。

轉自百度

好彩今集冇追HR

無集中情況下，弓蓄力大概要2.0-2.1秒左右
集中，加速雨的效果均為蓄力時間80％，變為1.7秒
武士道弓就是這樣子

勇氣弓鹹魚狀態下，原地蓄力不移動，自帶一層集中（1.7秒）
勇氣弓鹹魚狀態下，蓄力中持續推搖桿，自帶一層雜念（2.5秒）
勇氣狀態下，原地蓄力不移動，自帶兩層集中（1.4秒）
勇氣狀態下，蓄力中持續推搖桿，自帶一層集中（1.6秒）
加速雨可以與上述疊加，則可以三層集中並效果為乘法

剛射，剛連射與硬直：
武士道弓第一箭出手到，追回射出去，0.9秒
勇氣狀態第一箭出手到達追回射出去，0.7秒
勇士狀態第一箭出手到剛射→剛連射射出去，1.7秒
勇士狀態第一箭出手到剛射→剛連射之後可以迴避，2.4秒左右，比武士道剛射之後硬直要小。

轉百度

勇氣mode應該叫做玩命mode

玩慣武士道唔會唔識玩勇氣mode
只係個B掣轉左做Y
滿氣mode仲要多左逃生技巧, 睇你慣唔慣

反正都係用空戰蟲棍開荒

番去要認真玩下勇氣弓先

即係勇mode唔駛出集中
可以出哂輸出技

仲玩 低清獵人
mh多年來懶得推高個畫質
就係覺得
屌 求撚其加啲新野都大賣啦 ，洗撚理畫唔畫質咩

勇mode重弩反而唔太玩命, 仲靈活左好多
滿氣之後撳實B鳩跑->下剷蹲射型到仆街

慘得過垃圾畫面都有班任豚買

任豚係咁架啦

一下唔覺意又400萬

Any肥,Switch快D出XXHD啦

我想玩4G HD多D

本來想買 諗起又要挖石都係不了

呢排想清埋大細金同二名任, 有冇CHING JOIN

晚晚玩
開個tg ac啦

新手開始玩 完全唔識日文 又冇玩過舊作先死

好多網都淨係講新元素 assume係老手

有冇邊個攻略網完整啲

有TG, 入GROUP打芒亨我寧願SOLO

報個名先 上集有幫手刷2名

高質撚翻去仁王/DS 討論區啦

驚D粒子界親你哋對眼

我玩乜關撚你事咩成日任豚任豚乜頄都反

唔該巴打但呢兩個網都係日文

唔知D NPC講緊乜

唔洗知

知黎做乜鳩 係咪要解謎

新手留個名，如果繼承到把亡國過去就fatfat

黎黎去去咪"嘩，你好勁呀"，"你咁叻，教你新野"，"有新怪呀，去打柒佢"，咁既類型

有無清打陣mhx，好耐無玩

笑左出黎

武器商隔黎個教官好躁底
成日屌！

每次去到G位之後固傷彈個火力唔夠以往咁顯著
不過都係癲既

同埋我想睇住把炎王弓收皮
還我五屬弓

炎王弓公廁

其實唔係好似3DS咁有2個mon
基本上好難輕鬆咁禁到3個狩技

有冇巴打打下練下手感？

留名，人大左無乜時間打機

後日我OK

下集可能cut哂d技

下集有L2R2驚閪咩

係咪不斷解任就會開到新嘢

MH5應該無狩技同風格啦

想有完整既遊戲體驗就逐個村任慢慢掃哂佢

雖然狩技同風格係幾有創意, 但我都係覺得以前既MH好玩D

MHX係PARTY向

大家好

話時話最近拎返mhx出黎玩

暖定身等打噴射機

放new 3ds ll
Tg:@hoyeahshitleg

見到出咗好多新dlc任 想打開場都無人入

巴打可以同你打喎

而家？ 有無腳打

睇黎得我

聽晚打得唔得

空戰mode 跳跳跳跳跳 眼都花

今晚見

唔駛番工番學真係好

Hi 乜田 諗唔諗住買switch 見佢會出splatoon

見番好多帶打 今次MHXX又有得痴~~

琴日諗住DOWN個BETA

先發現唔見咗火牛

4月過日本買

公佈左幾時出既得隻MK8玩得落 唔駛咁急買

一路番工一路打

又過日本

前幾日先去完黎

仲有switch實機任摸

rich

不過對死忠嚟講
佢出成點同出喺邊都係照買㗎喇
有啲錢係要獻畀CAPCOM

有無師兄而家想打一陣

又要打機

係咪打

有無人打

今晚八點

洗唔洗強走

隻試玩版hard mode 唔夠時間打

8點食緊飯 夜少少 好耐無洗

用咩武 我用片手10分令鐘就殺咗

黎緊XX D強走應該會用得幾甘下, 洗多幾格冇壞

唔夠時間打
即係用番50分鐘都冇三貓

全程齋避唔打?

唔夠時間打
即係用哂50分鐘都冇三貓

全程齋避唔打?

用蟲棍先贏到，其它武器仲試緊點用

上次洗完得番5xx

我得番一行

已開機 等你地房

夜少少如果玩既話再join

屌原來我仲有三行強走

而家有冇人玩?

今晚有無人玩🤔

Sor乜田 尋晚放咗飛機

有無人而家打陣

我得

打左兩個鐘見冇人訓埋

Sor 訓咗晏教 而家有無人玩

屌晚晚都唔記得

lm

mon post

有無幾位清一齊打下

得我地2個

可能開完就有人呢

拎埋機出黎先

任既新機玩唔玩到

07 9629 7043 2108

今次係唔係都係X加新野 繼承save ?

打d輕鬆野先

係

果陣買左 淨係玩左個開頭 就無時間玩
而家可以一次過補返哂 但NS出應該玩zelda先

屌2個人打金獅子

而家唔係屋企 晏啲仲打唔打

幾點到

嘩屌佢差d 3貓

我休息陣，1030到番黎睇下仲有無人玩

OK

一個人都得啦

小薯求大神帶升hr

之前淨係玩過PSP
依加轉N3DS 左邊個蘑茹同十字調轉咗
好難控制

仲升黎托咩下代一黎就重置

我仲係HR6呀ching

禾HR3等ching帶上位

如果你地打禾可以打陣既

番工, 不了

渣ga

tonight ok?

me無所謂

小弟mhx用舊機玩，但係想出新機玩mhxx ，咁係咪無得繼承存檔？

如果唔搬家,無

二名都有任直出既話咁仲清唔清埋堆劵任好

想問下採集係咪要用喵mode

去邊度變喵

1. 人又得貓又得, 任務先有分貓限定
2. 屋企塊board

唔該巴打

另外想問下大家會唔會開自動lock+一下L鎖怪？

我會 輕重弩L瞄怪快手好多

隻ios版2G做緊半價

今晚開住房打先, 有冇人JOHN

when?

7點鬆D

未返到屋企

食埋個飯開波

37-7743-3873-2878
8964
乜都打, 你地開任

幾時先出返去playstation

MHFG啦,又有中文又有高清

『MH&#12480;&#12502;&#12523;&#12463;&#12525;&#12473;』×『&#12501;&#12449;&#12452;&#12450;&#12540;&#12456;&#12512;&#12502;&#12524;&#12512;』&#12467;&#12521;&#12508;紹介映像

『MH&#12480;&#12502;&#12523;&#12463;&#12525;&#12473;』×『魔界村』&#12467;&#12521;&#12508;紹介映像

火紋頭半條片咁清既

😡

準備回歸
鍊金好似好正

衝咗HR已經好耐冇掂，好驚XX出咗跟唔翻個進度

可以點算？又要考DSE

DSE年年都可以考

MHXX過左個熱潮就冇, 你諗你

師兄好波

mh新手求教

想問下mhx開頭d錢用黎做咩好?定儲起佢? 依家有幾千蚊

同埋想問問，開頭有無話咩平民裝備易入手又好用

開頭可以用下位鬼蛙裝，上位可以用雄火S、斬龍S。

用套雄火S打埋套黑炎王
基本上都打遍天下無敵手

不如慢慢磨下村任先
還掂仲有段時間先出XX

唔該上面幾位巴打

係咪做完村任先做集會所比較好？

另外，我同個frd連線，開完房之後就會係咁斷線，兩個做host都係咁，大家有無遇過咁嘅問題

係唔係用緊個好差既火牛差電

有無師兄玩
me陪打打咩都得

有無方法可以知隻討伐目標響邊區

一靠經驗
二靠千里眼之術 / 千里眼藥 / 隨行貓嘅千里眼術

成日唔打機😡

三上網睇

有冇巴打有訂double cross

其實晚晚都得
見冇人玩咪自己慢慢刷大細金

完全唔建議訂大作

點解？

燒左8枝藥都打唔嬴村一星緊急任隻跳狗龍

係我太廢定係應該要升下d裝先

咩武

出生太刀

同埋我係咪可以用出生套裝直接打毒蛙合裝

定有其他防具可以過渡下

今晚同你打😡

三上

而家日水都有代理入 唔洗怕無貨

訂左果D你會眼白白見到偷跑直接買都仲平過你一早訂落
集集都係咁

我ok

一開波送俾你果堆裝有冇著上身?

以前mhx個save應該冇左

有冇人打

今係外傳都要出個加強版, 150蚊就差唔多.
如果賣350 都唔會買, 以前 4 食炒價 500蚊都照買.
呢次真係想用 A9HL 玩

傻鳩先食炒價

我可以但打到8點半左右要食飯

當你好鍾意就會沉船 , 玩過X 之後就醒咗

咁八點半到時入黎

屌原來係八點半食飯

而家食飯

打得

你開房

打左一百隻水獸都係得大金冇細金

12-3567-2281-0521
8964

唔知打咩好

我乜撚都岩, 大細金好缺下

咁我順住清D6,7星住

細金

玩過psp年代
Mhp
同nds mh4

今次想玩返xx
依家果d mode係咩黎？

聽日再打

好

打飛機咩你影都冇

依家有無巴打玩陣

下載試坃版, 睇下進步咗幾多先.......

請問太刀手殘黨應該養陷阱貓、炸彈貓定補血貓？

另想問呢幾種貓去邊條村買同埋應該用咩性格

a9 會唔會ban機？

有無邊間店預訂信得過？
利申之前焗住食炒

笑死 我又唔記得左

😂😂😂😂 清禾掛住做愛牙

唔用貓

Lm 有冇人收留我 重溫一下

太屎 唔用唔得

揀完快速道具(2格)之後

其實要按咩掣用 SET完唔識用

玩咗試玩版. 貓勁咗.
不過試玩又係果堆怪....無新怪比你打......
感覺好昆水.......
不過都會玩

解決左，原來要響下mon搞

但依家我搵唔到下mon點set快速調合

咪又係下MON

新mode 禁y 掣變藍色儲氣有咩用？玩左幾次都搵唔到點用

未儲滿就叫咸魚MODE, CUT左唔少動作
儲滿左就叫勇氣MODE, 每把武器都有唔同既新野

今晚仲有冇

而家收工，食完飯即開波

我刷陣大細金先

上水

刷到水獸大細金都齊埋都未有人

連線一定要打no先搵到場？

我打得啦

唔一定, 街場SEARCH條件就得

你開

61-0272-9232-6399
8964

打到十點半收皮

幾耐冇貓過

屌訓著左，繼續訓算

今晚有無人玩？
想搵人玩有無網可以協力

我玩緊, 你開定我開?

06-5971-7187-1067
8964

已開

我玩得

點先搵到你地？

集會所->通訊入房NUMBER

等埋我，換埋衫入黎

仲有位淨

-1

我下載左mhxx試玩版係咪無得同你地連線？
定你地其實玩緊mhx?

屌

小薯無地自容

光玉

多到掉

炎玉

鎚佬可唔可以唔好成日打飛我

Sorry

大家辛苦晒，聽日繼續

乜田又笑鳩我，慘

u no switch

有冇巴打依家可以幫手帶帶 想打上位雄火龍

岩岩食完飯, 仲係唔係度

搵人開

33-0198-1078-7764
8964

成功叫左迷失之刃過黎

閃水先

尋晚出左街食飯 唔該巴打先 今晚有需要再搵你打

想請問一下點樣解鎖白猿薙太刀？

我打完白兔獸都無得整

我見佢lv1素材係要小雪獅的毛x5 但我搵唔到任係打小雪獅

另外打算太刀揀呢幾把，巴打們可否俾下意見

火屬：炎斬【灼】

冰屬：白猿薙

物理：叛逆／夜刀【月影】

水屬：たまのを斷刀の斬振

龍屬：滅刀シンスレイヴ

骨刀LV2升上去

lm等正式出

新手第一次玩mon hunt x
有冇教學文

上網見到素材個入手方法寫住「オトモ広場のモンニャン隊」

即係點

今日出完去問mhxx會唔會有同梱機
佢地話要17號先知

mk下季著7號啦

錯post

做乜鳩

去貓廣場用第一行モンニャン隊對番岩地方再慢慢射隻貓過去

想知D乜

基沙文

終於放假

點樣刷神島

連機同日本仔打成日斷線

到時同日本仔玩.....

日本仔玩緊SWITCH啦仲同你玩格仔獵人

日本仔連4到而家都有人玩

相信唔似咁多香港人追新潮

game 已訂5115羊

巴打邊到訂

日亞 預左遲玩幾日

依家有無巴打得閒帶下

禮拜六日陪女, 不了

香港人好多打機都係3分鐘熱度，一有新game就走左去玩新game，舊game就話冇時間玩。

我都同條女玩緊 白色大機

而家得閒
有冇巴打開房一齊玩下

肥波係唔係打

仲有冇人?

巴打們我依家套雄火s升到要獰猛素材先可以再升

我應該升埋佢，定轉斬龍s？ 定轉黑炎王？

主要想知值唔值得將d素材咁用

係呀

升爆套雄火再輕鬆打黑炎王

雄火R同ex雄火是咪都可以無視

有冇人打
打乜都得

唔介意我打得渣就得

比個房號嚟

我開房

求巴打帶打獰猛火龍

56-5347-5706-9347

入嚟打

我入左上面果位巴打

入了

去埋個廁所 好快

仲有無位?有我20mins後join

呢個我打唔到

你有啲咩要打可以同果位巴打商量下

呀係喎 咁你接啦

波波巴打開任啦咁

可唔可以打多次獰猛雄火龍跟住打集会所クエスト★7 獄炎に座す、覇たる者

巴打我差兩件就齊一套雄火，但我開唔到任，麻煩你地

等禾入黎先

打多鋪就開飯
8點再打

原來都打唔到

整紫毒gay？

我純粹唔知打咩 hr5 怕你地太冇挑戰性

整裝為前提啦

開飯先

想問下點先打到頭先個轟虎馮海同獄炎座？

太耐無玩，連瞄都瞄唔到

升HR

清唔係要整黑炎咩，做咩打紫毒gay

波波池巴打接任啦

ys 我打咩都無所謂 打你要整個d裝個d怪

咁試下開黑炎王先

我印象中黑炎王易打過紫毒好多

麻煩大家幫我打key quest升埋hr6先 打唔到黑炎王先

go go go

未齊人wor

晒左我張高級飯卷

原來有路人亂入左

夜啲有冇巴打幫手打寶纏lv9,10?

屌又打我落去，我唔上黎喇

部3ds 已經係幾年前既機
想問仲玩唔玩呢隻game

Switch係未介未玩到

上埋hr6抖抖先 唔該晒

好似派咗粒大膠 諗住引爆個炸桶

射到訓左比我set埋炸彈先打啦清

我以為要引爆 不過唔夠距離

見佢瞓就收刀先

試下打多場黑炎王就收皮

我可以

開左房
60-7652-9988-1750

垃圾護石

唔該晒兩位巴打

得2個人 橙

食飯 夜D再打

召喚

而家入

303HR 點跟

屌帶錯水

跟著打咩

z ？

屌
斷線
等等

休息

打到好累

我都唔得啦
四天王加恐暴

夜d有無巴打可以再幫打黑炎王

聽晚就可以打一陣
而家訓覺先

得閒再打黑炎王 想合套近戰裝

上eshop預購除咗有theme仲有咩特典？

艷左啦？

想問集會所連機

除咗行返村仲有冇辦法退房／換房？

另外如果接咗任係咪一定要取消先可以換，有時撞到房主掛機

退房可以熄WIFI/摺機
換房咪禁多次集會所搵房

係

今日有無清玩

等多一兩個人🤗
我食埋飯先

希望今年可以早D有

仲有幾日 又可以瘋狂比怪屌

照慣例係早兩日

開先

27 5437 2796 5333

z?

o

hr999 點跟

下代HR重置

其撚真係好靚❤

有冇人有引繼步驟？ 睇定先

今集SAVE跟機唔跟帶
似係一隊XX入去就搵得番個SAVE

今晚9點左右會唔會有巴打玩

其實xx 會跟d 咩
所有裝？

乜撚都繼

咁好

唔洗再打裝
神島走天下

有冇場

27 5437 2796 5333

打多鋪我讓個位俾你, 食野

🤔 巧難打

完

今集最難打係呢個任

😂😂😂😂😂😂

佢有吸人咩

等我仲帶左回家玉

有無巴打想打陣

食埋個飯射陣

一陣可以打陣🔫

有冇人想打陣

我開房先

40-0721-4762-3157

pw:2233

金正恩都打芒亨

-1 仲有冇巴打

cuming

駛唔駛幫你升HR?

好呀 不過我唔知應該刷裝先定升hr7先

打黑炎王用龍或雷會快啲

我暫時得泡狐太、迅太、千刃太、斬龍太

sorry我得輕弩😢

貫鳩佢快D

黑炎真係好易打😂

升HR先

剛剛訓醒
打到hr8?

幫佢解HR

裝唔駛咁急追

遲多幾日直接刷G裝仲好

就是想問係唔係打key打到hr8就=解曬
me咩都唔記得曬

咦唔係打key咩

咁打埋呢場轉打hr先

唔知佢

未睇post sorry

想問解鎖hr有咩好處

再唔係整武器都得

好多任都要解hr先接到

無帶回家玉

pro

喺呢個任有咩特殊用途？

愛回家

打夠2隻就有貓卷交
唔交就繼續出黑炎
之前刷爐滅d on9粉塵好似都係刷lv6

即係唔交會一路打落去？

預埋我

場場都請食飯 點睇

3分鐘打完

金正恩手腳巧慢😡

大家係咪見唔到我friend request 好似sd唔到出去

accept 左 我估 5 6 次都有
但我見都就黎玩新版
到時再交換😂

仲諗住眠爆?

屌緊係要耍下花式💁

唔好意思

重有無位？

係冇既

完全唔明點解擺千刃落HR6緊急任

難得今日full左

咁應該係hr 幾

KEY QUEST都俾多佢

所有難度都係個高低地到
唔關千刃事

無就由佢啦

點解大家d音爆彈、陷阱同爆桶好似唔使錢咁

係咪後期有得交易

我都唔記得
個box 一堆

???? 我連跳2區？？/?/

巴打們麻煩你地一陣幫拖打埋場獄炎座 差一件素材就升爆把迅太

我支弩打呢隻印象好似無撚用

下位咪有用

🤔

訓先

垃圾護石x100

last

巴打出霸龍未

巴打可唔可以試下幫手開獄炎座 唔多搵到個任

咩黎

集会所クエスト★7 獄炎に座す、覇たる者

download任咪有

屌呢隻😂

搵晒都無 唔知未dl定未unlock

我唔落去喇

禾換近戰

我係咪留響上面等你地打好d

多個人打快啲

屌唔識避呢招

唔該晒兩位

唔知要打咁耐 sorry

休息😂

啲隻就算用黑炎王劍裝升爆都可以一下扣全血

咁係咪中就即死

迅太最終素材淨係打呢隻同絕凍零度先有

如果無人carry邊有可能打到

迅龍武就緊係整輕弩

Yourube有好多勁人單打

單打慢少少
我就要廿分鐘先射得死

遠攻係咪輕弩最易上手

我依家有迅太、泡狐太、斬龍太、千刃太

應該再整咩武器好

黑蝕龍太刀升天迴龍太刀

最好齊晒屬性
爭龍，冰，雷

試玩版， 係咪可以係正式版繼承

未玩過MH , 應該用咩武器好？

Demo冇野繼承，好似只有特典，武器睇個人喜好。

起手唔好用蟲棍, 伏到仆街

尋日玩番x
除左air蟲棍其他都唔識玩了

哩樣真 MH新手唔建議用

點解 我個陣起手用蟲棍問

條蟲慢撚到仆街
下位冇蟲你種
到上位養蟲先開始有得量產

我今集咪試用蟲棍起手
難玩到仆街

唔難

講多少少, 隔左陣買新機個save冇左
轉用弓起手
同用蟲棍起手比係兩個世界

主要係你用唔慣蟲棍

咁鬼慢咪搞我

集集都有玩，今集真心無興趣。整條新龍搭幾隻舊龍就話出新，根本無心出。

不能同意更多

搭舊龍嗰下心諗做乜鳩

同一堆怪打足十鳩幾年冇啲誠意

又咪屌住玩

利申玩過試玩

一個字: 悶

好想佢俾返當年出MH2一大堆新武器同新怪新地圖嗰種感覺

MH4地底洞fut同地底火山用同一個模嗰下真係好頹

同埋啲畫面....玩完PS4再玩3DS真係不敢直視

係㗎但係唔會好似以前一出即j囉

我同game 鋪講我冇訂，老闆話唔驚，勁多貨

我都諗緊係時候棄坑

下集攞mhf啲怪過去又可以出新，咩輝界龍雷轟棘白咁。

btw，MH史上最難打既龍我覺得係番人皇冰龍。

2013年到依家都仲係行緊MH4個System先死

要多d新野同靚畫面可以去玩MHF，不過因為係月費game先至冇玩。

老實講MHX遊戲性我覺得多返幾樣武器就good fit

四隻封面怪打落係幾好玩

但係MHXX公佈嗰下講到咩六大新要素，睇完都唔知俾咩反應好

個frd問: 有咩新？

我: 一條新龍囉

我想轉㗎但係月費同啲怪感覺好奇怪

我知我咁講實俾人屌㗎啦，但係上網睇片見到MHF啲怪下下出招都核爆咁有啲玩唔落手

已經唔係出喺任系定索系機嘅問題，問題係佢hea出

mhx出戈時仲以為會有穿龍棍

可以試下，月費唔貴第一個月好似仲有折，hr99前啲任唔洗月費就可以做，難度高好多，裝要時間刷

整個新系統都唔整多幾隻新怪

唯一一隻新怪仲要用番黑蝕龍個支架

4g先入坑 無你地講既感受

由form 1玩到宜家啦我

真係玩左十鳩幾年

冇frd一齊玩係重點

宜家想佢快快脆係switch出，可以面連

屌你唔講都發現唔到

鬼仲得閒同你出街面連咩，俾我都寧願係屋企上網連啦，psp面連個時代過去左番唔到轉頭，switch出就應該會出，到時睇下有咩新野再買機。

咁要約實約到㗎又唔係一定要坐m記
PSP 都有xlink 但係始終面連感覺正好多

原來你地過曬黎LiHKG 等我仲特登走番去HKG個Post度

淨係知迷失之刃冇AC過唔到黎留守高登

想play

笛廚都好似係冇AC困左係HKG

CD ROM

switch 出mh 就正

係就正呀

switch其實算家用機系列定手提機

手提

咁出mh係時間問題

佢慳皮D可以直接拎MH4G/MHXX落去添

尤其呢隻面連可以互屌互勉，巧能正，除非佢出個vita個party，否則WiFi連打都差少少

新一集or會出落佢到，咁就直接買新機
希望係咁，唔好出咩hd版

如果switch出mh就狗衝

希望唔好再出3ds後繼機啦

一部過咪算

啱啊，直接將3ds摺埋，淨係留switch

仲有幾日就回歸mh
呢排拎返隻mh4出黎玩
練返下手感
發覺仲有好多日本人玩緊4

約緊朋友今晚打

係，switch畫質夠哂J，好知足，
3DS轉switch出芒亨，就好似四仔由大厚格變細薄格咁

出嚟做野既話邊有咁易面連到, 而家都係用skype傾+上網連多

上水留名
成個月無上過連登

高登不了

連登開左就未上過高登

訂左唔知幾時送到黎👀👀👀

amazon?

露天😂

wiiu 隻3G 個陣都已經覺得好撚靚
而家好似仲有人玩

得好少 個個刷自己野

借問聲開荒輕弩整邊把好

同埋我上網睇係咪通常彈都要整/買? 我以為無限添

見到有巴打話玩左十幾年

咁其實你地覺得邊集最好玩

叫我？

MHP2G

Handheld 巔峰之作

通常彈lv1可以無限

MH3G

先係Handheld 巔峰之作

d download 任唔夠4個人唔屈睡覺爆炸過唔到，

而且d 怪攻擊力超高最多頂到一野後搭猫車

早兩年出返mhp2g響iOS真係幾爽 畫質好靚

可惜身邊無咩人玩打左陣就棄game

跳狗龍
玩到上位可以轉白迅龍輕弩
全程貫佢老母

唔夠彈咪帶定素材係身入去合
打大連續都冇問題

MH3GHD最撚好玩

機能問題

MH3G機能問題，一有怪亂入就跌frame rate 好撚劣

豐富程度我都係鍾意2G多啲

巴打識貨， MH3G 最能正打download 怪打到個個差唔

多無藥又2猫 而且d 時間就夠唔知重要打幾耐隻怪先死

同意
打祖龍，浮岳龍

擴2放煙花

當年唔用擴2、栗米銃槍，基本上過唔到咁濟。
4G有得用蟲棍騎，又冇左金身，太易玩了。

同意MHP2G最好玩
玩爛咗2部PSP

唔講唔記得吃碌大枝野

有冇人今晚屌怪？

雙金師，打撚到掉手制
2區番人，根本戇尻

01-9156-5825-9299
一人一任Z順
-2

幾時會有偷跑

01-9156-5825-9299
一人一任Z順 PW 0000 長開唔閂
-2

full

而家-1

-3 去晒訓教

過幾日就大把人

巴打幫拖打下雄火龍ok？

想打呢舊嘢但開唔到d 7星任

如果我地打黑炎王夠唔夠抽

黑炎好易打,公廁

咁麻煩你carry了

你想最快當然公開俾架仔亂入,不過遇著地雷就睇住人3貓

限hr？

試過遇過999HR都3貓,不過打嵐龍

所以限唔限都係冇用

咁先開返隻MHX想同你哋連機，點知話要update,但係點update?

公開俾架仔定係你想就咁,up to u

ESHOP

就咁啦

仲有冇位？
玩幾舖瞓

你入左黎?

失禮晒

屌佢老未成日係區口到俳佪搞到係咁轉區

去個廁所

01-9156-5825-9299
一人一任Z順 PW 0000 長開唔閂
-1

SO99y嗰下救唔切你

食左保險酬金貓飯

巴打們有無嘢想打 無我就繼續

打番Z順先,我就冇野想打,姐係你地3個輪流開,BTW,S字頭巴打係另一邊人黎

轟龍d料整咩啱用

好似我呢套荒鉤爪裝/武要用到佢D料
或者你用黎整轟S裝

點樣打字講嘢？唔記得了

下mon藍色第一個

lobby : 下mon左上角藍色制打字,中間頂嗰個定型文
in game : 只剩低中間頂個定型文

巴打你in game d對白係自動定自己按

騎怪個D自動,其他自己禁

好驚死 淨係食防御術貓飯算

狂食都救唔切

我帶多D粉塵,你地幫我掟染色彈

呢隻d料除左整防具係咪無咩用

主要升武器,佢D裝好少做一SET,混裝都係一兩part

換裝打先,冇輸出又走左個

脫離，sosad

閃光陷阱我拎晒你地唔好拎

唔該晒

仲有D秘藥唔好拎,俾D貓車嘅人用架,潛規則黎,拎左要俾人屌屎忽架
記住黑炎7一定要留1閃光彈黎放陷阱,快好多

巴打想問下解毒藥係咪佢俾埋

個箱入面有兩SET,每SET4個,所以我啱啱咪俾兩個你

自己一個真係唔知點打

全部2名上位捕獲空袋入嘅任都要睇下有咩item share,野團有D仆街拎撚晒理撚得你死添

其實黑炎對於其他2名唔難打,紫毒姬成日毒鳩你D隊友好易貓你仲大壓力

fail左佢都冇著數啫

巴打想問下仲有咩二名怪既料實用性大d／常用d

黑炎王其實係校服黎,不過好多巴打已視為公廁
實用嘅有
燼滅刃 荒鉤爪 寶纏(強運裝/掘護石用)
紫毒姬 白疾風
其他二名裝都儲得過不過實用性視乎你用咩武

btw 我每日夜晚6點後打到朝早9點左右的,停緊工做緊廢青
所以呢排先長開通宵,我高登個邊都同步po房號

聽晚再玩

尋晚先升完套泡狐S

新手留名，呢兩日玩返

開波一見有人拎秘藥我實走場

我廢事晒時間盡快扑柒隻怪完場算數

sorry拎咗秘藥 不過我貓車咗，算係冇拎錯
太耐冇玩，噚晚先拎返隻game出嚟，乜都唔記得。

同我打就冇所謂,我提你地廢事你地出到打野團俾D架仔千字文追屌你地屎忽姐

而家有冇人打

日本仔動手不動口, 直接走唔會出聲屌

成日屌日本妹

有阿,但我好廢,咩都未有

就係見過有人拎左D架仔千字文屌

放心我打MH唔會介意人地咩裝咩hr,打D你接到嘅任就得

02-0573-9225-7822

之前訂左18號先拎得
玩遲唔知幾多日

KEEP住公開俾架仔?
定開番PW俾巴打入

而家轉

54-9542-0947-6479

pw 1111

可以唔洗走場轉到個場個名/PW/其他status 仲可以踢人
禁個START制,通信設定->集會所設定

了解

54-9542-0947-6479

pw 1111

-1

冇位帶屎玉 迫到我用晒15閃

辛苦曬

唔辛苦,我都衰,有幾粒鳩掟
你兩隻都要料定要只要一隻

岩岩金差一個,而家搞掂

想整銀火

會唔會偷跑

其實我仲想整白疾風,但我好似唔夠打

ser都偷跑你話呢

好想即刻重玩

白疾風D招易避到HIHI

白迅除左sonic boom之外同迅龍冇乜分別

月迅就難

你地巧勁 dim gun

武士道冇野好驚

古龍唔中陷阱架以後唔好再放啦

👍🏀

講定先,中左裂傷搵個安全嘅位同時間踎低就解到

自

我想要你套裝，打咩素材？

碌到冇血都解到

邊套,桐花?

閃光玉同陷阱、爆桶有無方法量產

有,貓廣場右面有劍貓丸,開放晒3架車,叫貓去交易光蟲/雷光蟲
網就可以直接用point換,或者又係叫貓去交易蜘蛛網&綠色葉(日文葉 )
合大G嘅魚都叫貓去交易

你開同我開有冇分別架?

玩咗十年mh，之前x半途而廢咗，又冇乜fd有3ds，仲諗緊xx玩唔玩好，人大咗唔係太多時間玩

佢有出現條件(村依賴),但前面要做多幾個依賴先出

你自己開晒1-10就可以解鎖埋徽章thats all

整裝果度白疾風灰左既

佢要升上LV6先會開白疾風個行

同埋整一SET每種劵(1-10)各要5張,所以每LV都基本上打3次左右
不過LV8 9 10 會有時送番低少少LV既劵俾你

唔該曬你

明白, 麻煩曬你

希望星期四或五就有xx玩
而家儲落啲錢引繼過去用

預禮拜四

新手玩輕弩
挖礦挖左把神鳥
求問大神呢把勁唔勁？

輕弩最勁呢把, 好似係

我連第一個任都冇，點出？

HR係咪會重置？

按照以往應該繼承

今次講明重置

劇情和任務的進行狀態
但是，HR9及以上的角色在存檔繼承之後會變成HR8，同時HR點數也會重置成一個固定的數值。
HR8以下角色的HR點數也會被重置成一個固定的數值。
遊戲的遊玩時間會被歸零。
※根據MHX遊玩時獲得的HR等級以及遊戲時間，會獲得一個MHXX裡的勳章。
※隨著MHX的HR等級提高時解鎖的獵人稱號會被繼承。
※存檔繼承後，原MHX存檔不會發生變化。
※另外，繼承存檔後有一次修改角色姓名和外貌的機會。
修改角色性的話，裝備會自動替換成對應性的裝備，如果沒有辦法替換的話，該裝備會被自動買掉換成現金。
如果出現上面這種自動賣裝裝備的情況的話，該裝備上的裝飾品會被取下下放放箱子。如果箱子已滿，則裝飾品會被換成現金。

裝備和道具
---------
所有武器，防具，隨從貓裝備，護石，道具，MySet and現金都會繼承。
※但一部分武器防具的數值會修改成MHXX的數值。但強化等級會全部繼承。

狩獵任務方面
---------
包括特殊許可在內的狩獵任務，完成狀態都會繼承。
但是下載的事件任務和挑戰任務不會繼承。
※MHX配信的事件任務，挑戰任務，稱號，工會名片（背景和姿勢）中的一部分會在MHXX發售後重新配信。

隨從貓和貓獵人方面
---------
包括特別配信的隨從貓在內，全部的僱用狀態和貓等級都會繼承。
但是，沒有被雇用的貓會從僱用列表裡刪除。
※隨從貓和貓獵人的數值會被修改成MHXX的數值。
※貓貓看板上設置的特訓任務會被取消，但貓貓的狀態會修改成完了了特訓任務的狀態。

其他一些無法繼承的內容
---------
郵差貓的收件箱裡的任務，隨從貓和工會名片無法繼承。
“貓貓探險隊”的任務狀態，“擦肩獵人”的任務狀態，“交易窗口”的任務狀態，“護石煉金”的任務狀態無法繼承。另外，貓貓探險隊成員會修改成完了探險任務之後的狀態。
上述任務中沒有被領取的獲得品會被放棄掉，安排任何時候支付的道具和現金不會退還。
工會名片中的“獵人生活日記”，“友好度”，“裝備登錄”和“名片夾”無法繼承。
“調和列表”的自定義順序，“僱用隨從貓的過濾條件”和“黑名單”無法繼承。

大鑊咁出咗咪個個升hr 無人得閒帶

另外我想問下開咗XX save之後再玩X會點

大把人唔買X直接玩MHXX

會點?會爆炸好似係

番屋企join 先😡

Sor 我1999

我係想問save係咪獨立

不過上面搵到答案了

砌過堆裝預備XX先

我諗住一打完G級守門人就搵跳狗同沙龍暢談人生

貫1同通2速射

cloud巴你係唔係想自己開放白疾風先

唔開都冇所謂

有裝就ok

講定先
一開波已經有三日限定任要煲

OK咁你自己得閒先解

今集save跟機唔跟帶
只要張sd卡有位就可以引繼

唔記得帶屎玉

我繼續貫123走天下

同班fd自4g就冇玩過，決左xx復出

xx試玩版貫2動作值仲係得4x7

有無場

已經夠做有突 全彈裝填即刻拉高番個DPS

白疾風ing,等等

冇訓21個鐘真係反應差好失禮

痴筋代尾先黎煲通頂

咁啱停緊工做廢青

你地去一場or等我一陣
我無曬骨但係我唔記得係邊到拎

空心骨小??

返來囉 Ulys Bro

カラ骨

白疾証

1級 2
2級 2
3級 0
4級 0
5級 0
6級 0
7級 1
8級 2
9級 5
10級 2

係呢個,中文譯空心骨by MHFG

交易＝龍歴院ポイント交換10p、「アイテムを増やす」でタンジア鮮魚市の副産物

點解我無得換

你自己記得每分要5張,時間先係問題

換魚第二行會有,e.g 你換大G條魚佢一直出第二行空心骨俾你

打一場返黎會唔同左

屌日替

yes

叫左ULYS出LOBBY又唔出
獰猛潛口SOLO最快都起碼15分鐘

yes我剛剛係個d拎左d番黎但好快用黎 一陣日替到空心骨換一堆先

日替真係好撚垃圾

日替咩黎,反而我唔知

日日轉咁解

交換農場，每打一場換一次

唔係嗰度換呀,係你叫貓交易魚類個到

日替係個D生肉/素材玉 嗰jar黎

有得換, 慢慢ran啦

上網睇左 both都有

i C

嘩屌
我咁好彩

但你要隨時帶彈合

ys 我玩緊，好撚好用

今晚join

彈合係咩黎

佢應該講 你要隨時帶子彈去合

帶 （子）彈合（成） ?

唔記得左我係開房果個

入得 1111

?係我斷左

33-9389-3452-2375

其實啱啱你出左去可以番入本身間房,唔洗特登開過

帶左捕獲見極

我包辦捉個PART,你可以用其他技

頂唔撚緊,一路打一路釣魚

唔玩住

辛苦曬, 獲益良多

收工番去砌埋套裝預8點玩下先

同我打埋飛機先ok？

你舞撚掂堆骨先講啦

換左9999喇屌你

食埋個飯玩

有冇人打？

有阿,打咩先

咩都得
04-6257-8276-0522
9527

-2

咁快爆人

屌阿無位喇

cd rom一圍

新會然無人理

呀⋯⋯斷線呀

卡到仆街

有冇人開房呀

05-9958-7733-6716
9527

我有野做, 先出房啦,

高手真係高手

仲有兩個吉位

矛人

仲有一個吉位

爭一個

嘩屌佢招招秒

咁打其他

再打多次

有冇多個入

有冇位比我join

屌 簡錯毛

等多陣

屌好撚on9

唉屌 sorry

爭少少

入緊彈

2隻白迅死埋一齊

hehe

係愛呀哈利

痴線

貫佢老母

嘩快撚到

之前冇留開言但我想問下有冇巴打知點解我淨係玩mhx會瘋狂斷線 但其他game又冇事

果場2分台

咁快唔好玩既

me last ，突然好想訓

我都係

咁激

我仲未clear

係得呢度先可以過到呢個任

輕鬆

你哋打咩

你地輸出高姐 係街場未贏過呢個任

塔頂金銀同場

仆街
我終於註冊到呢度啦

個個黎晒依邊

偷跑未呀 哩幾日好難頂 日日去loop天彗龍個BGM

訓醒了
又煲通頂

Cd room

清

有冇房？差一個任出桐花

45-4537-4191-4075
pw 0000 長開到聽朝

迷巴

45-4537-4191-4075 一人一任Z順
pw 0000 長開到聽朝

新人入黎r任打先

講大話要俾人屌屎忽架

45-4537-4191-4075 一人一任Z順
pw 0000 長開到聽朝
-1

SOR手快快禁快左

唔記得轉item

真 係完全睇唔明蟲棍玩乜,冇掂過

鳩騎鳩斬

升村點先

入黎玩陣先訓

屌諗住試裝
冇心眼比佢打到隻狗咁

冇所謂啦歡樂場鬆打

差笛廚手足

呢隻咁撚厚血嘅打左3分針

巴打聽晚係咪都會打通頂，我後日放假

暫時晚晚起身做廢青

咁早仲咁多人既

開放左俾架仔入,而家有位

45-4537-4191-4075 一人一任Z順 長開

冇位入同我講踢人 / 較番PW

time to 白疾風

開左pw 0000

都係打獰猛化先

邊隻獰猛

好多隻XD

你唔係整左白疾風裝先咩,獰猛個D料升武/裝

45-4537-4191-4075 pw 0000
一人一任Z順 長開
-2

有精神反應好好多

屌你第一次見到咁嘅bug

笑死左XD

我捕獲見極見到佢白色閃緊,然後中左麻陷再掟4個麻玉都捉唔到

我都射左6槍

巴打你夠唔夠point 開咁多場架,唔夠同我講叫我開

夠,pts 未用過

其實唔記得同你講白疾風防比較低,你要硬淨D可以揀黑炎嗰D

聽日偷跑？

染色玉呀

屌你老未呢隻換區換撚到傻

歷代一向都早兩日
今代例外又要話你知

可能今日呢

挽緊la

45-4537-4191-4075 pw 0000
一人一任Z順 長開
-1

如果已經兩貓俾我SOLO

已經玩緊xx 仲玩x😂

懷舊

玩遲幾日有咩所謂
一偷跑即刻個個去買啦咩

姐係而家已經有偷跑？
係我放工去買

lm先
部3DS好耐無囉過出黎

你見到有人報價咩

假膠都要講明

笑死左

屌真心左

1001

等偷跑

日本重有得預約咩？

等正價

新PO